
                      la peor pelicula de terror que he visto en mi vida, no he visto nunca nada tan malo, me agobie mucho viendola, no por el miedo( porque no da nada) si no por el mal guion y lo aburrida que es
        
            